俾人話命中99%爛桃花

摺埋自己
繼續搵嗰1%

竟然咁多叫我繼續撞板

信就係
唔信就唔係

識我就一定好桃花
留TG

信

Hugo1991

you 竟然係個boy

小妹係絲打